[
  {
    "number": 1,
    "question": "Lequel de ces personnages n'est pas un Animagus ?",
    "options": [
      "James Potter",
      "Peter Pettigrew",
      "Professeur McGonagall",
      "Remus Lupin"
    ],
    "answer": "option4"
  },

  {
    "number": 2,
    "question": "Qui garde l'entrée de la salle commune de Gryffondor ?",
    "options": [
      "La Dame Grise",
      "Le Moine Gras",
      "Le Baron Sanglant",
      "La Grosse Dame"
    ],
    "answer": "option4"
  },
  {
    "number": 3,
    "question": "Que dit-on pour fermer la Carte du Maraudeur et la rendre vierge à nouveau ?",
    "options": [
      "Méfait Clos",
      "Méfait Fini",
      "Méfait Accompli",
      "Méfait Conclu"
    ],
    "answer": "option3"
  },
   {
    "number": 4,
    "question": "Qui vole les lettres de Ron et Hermione destinées à Harry au début de \"Harry Potter et la Chambre des Secrets\" ?",
    "options": ["Dumbledore", "Draco Malfoy", "Les Dursley", "Dobby"],
    "answer": "option4"
  },
  {
    "number": 5,
    "question": "Où Harry et Ron trouvent-ils finalement la Ford Anglia volante disparue ?",
    "options": [
      "Au Ministère de la Magie",
      "Devant la Maison des Weasley",
      "Dans la forêt interdite",
      "Devant la Maison des Dursley"
    ],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 6,
    "question": "Comment s'appelle la chatte de Rusard ?",
    "options": ["Miss Teigne", "Miss Terre", "Miss Souris", "Miss Take"],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 7,
    "question": "Quel professeur enseigne les leçons de vol ?",
    "options": [
      "Cuthebert Binns",
      "Renée Bibine",
      "Sybill Trelawney",
      "Charity Burbage"
    ],
    "answer": "option2"
  },
  {
    "number": 8,
    "question": "Qui a donné à Harry la cape d'invisibilité ?",
    "options": ["Professeur McGonagall", "Sirius Black", "Dumbledore", "Dobby"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 9,
    "question": "Comment Harry parvient-il à respirer sous l'eau lors de la deuxième épreuve du Tournoi des Trois Sorciers ?",
    "options": [
      "Il se métamorphose en requin",
      "Il embrasse une sirène",
      "Il exécute un sortilège de Têtenbulle",
      "Il mange de la Branchiflore"
    ],
    "answer": "option4"
  },

  {
    "number": 10,
    "question": "Lequel de ces sorts n'est PAS l'un des sortilèges impardonnables ?",
    "options": ["Endoloris", "Sectumsempra", "Impero", "Avada Kedavra"],
    "answer": "option2"
  },
  {
    "number": 11,
    "question": "Où Hermione prépare-t-elle son premier lot de Potion Polynectar ?",
    "options": [
      "La Cuisine de Poudlard",
      "La Salle sur Demande",
      "La Salle Commune de Gryffondor",
      "Les Toilettes de Mimi Geignarde"
    ],
    "answer": "option4"
  },
  {
    "number": 12,
    "question": "Combien de frères et sœurs Weasley y a-t-il ?",
    "options": ["7", "5", "10", "3"],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 13,
    "question": "Pour qui Harry avait-il un faible avant Ginny Weasley ?",
    "options": [
      "Fleur Delacour",
      "Luna Lovegood",
      "Cho Chang",
      "Hermione Granger"
    ],
    "answer": "option3"
  },

  {
    "number": 14,
    "question": "Qui ne fait PAS partie de l'Ordre du Phénix ?",
    "options": [
      "Alastor Maugrey, dit 'Fol-Œil'",
      "Professeur Rogue",
      "Remus Lupin",
      "Cornelius Fudge"
    ],
    "answer": "option4"
  },
  {
    "number": 15,
    "question": "Un sorcier qui ne peut pas faire de magie est connu sous le nom de :",
    "options": ["Né-Moldu", "Moldu", "Cracmol", "Sang-De-Bourbe"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 16,
    "question": "Lequel de ces personnages n'a jamais été Mangemort ?",
    "options": [
      "Peter Pettigrew",
      "Horace Slughorn",
      "Severus Rogue",
      "Lucius Malfoy"
    ],
    "answer": "option2"
  },

  {
    "number": 17,
    "question": "Comment s'appelle le phénix de Dumbledore ?",
    "options": ["Fimseck", "Fimouillé", "Fumseck", "Fumouillé"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 18,
    "question": "Quel personnage est tué par le basilic ?",
    "options": [
      "Mimi Geignarde",
      "Ginny Weasley",
      "Nick Quasi-sans-Tête",
      "Colin Creevey"
    ],
    "answer": "option1"
  },

  {
    "number": 19,
    "question": "Quel est le nom du chien qui garde la Pierre Philosophale ?",
    "options": ["Crockdur", "Norbert", "Touffu", "Buck"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 20,
    "question": "En combien de morceaux Voldemort divise-t-il son âme, en incluant lui-même ?",
    "options": ["Sept", "Dix", "Trois", "Huit"],
    "answer": "option4"
  }
]
